[緊急] 請而家係夏愨道既兄弟們，即刻返返黎龍和道匯合

我地而家唔夠人
好撚唔夠人
集中係一邊 等到多人就開始做野
記住 唔好比狗見到 扮成市民慢慢行入黎

唔好搞到狼來了

過mk

返黎啊仆街
係陣間果下 過左就真係乜都無

去mk做乜撚野 唔好鳩啦

推